民陣應該即刻申請728港島區遊行

議題不變！只係轉返去有最多人願意出來行的地區.

要keep住勢頭挫二哥聲望
但要人夠多，所以轉場係雖要嘅

728呀，大家唔好忘記

728中上環大遊行